衛生意識可唔可以好啲

而家搭緊鐵 坐隔離個師奶打乞次大大聲又唔遮住個口 打乞次又向住人打 打完就咁hi係側邊 哇屌好撚核突

屌隔離個人仲要放臭到仆街既屁
都係想舒舒服服返屋企

我都控制唔到㗎